[
    {
        "id": 1,
        "question": "Какой герой в Dota 2 использует способность 'Hook'?",
        "type": "radio",
        "options": ["Пудж", "Тини", "Рики"],
        "correct": ["Пудж"]
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "Какие из этих героев могут лечить союзников?",
        "type": "checkbox",
        "options": ["Даззл", "Венга", "Оракл", "Вайт Спирит"],
        "correct": ["Даззл", "Оракл"]
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "Какая способность используется у Лины для замедления врагов?",
        "type": "radio",
        "options": ["Light Strike Array", "Laguna Blade", "Fiery Soul"],
        "correct": ["Light Strike Array"]
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "Какие из этих героев обладают контролем над вражескими героями?",
        "type": "checkbox",
        "options": ["Лина", "Рубик", "Бристлбек", "Скаймаг"],
        "correct": ["Лина", "Рубик", "Скаймаг"]
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "Какую способность использует Рики для невидимости?",
        "type": "radio",
        "options": ["Cloak and Dagger", "Smoke Screen", "Tricks of the Trade"],
        "correct": ["Cloak and Dagger"]
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "Какие герои имеют способности для восстановления здоровья с помощью вампиризма?",
        "type": "checkbox",
        "options": ["Тимберсоу", "Лайф Стеалер", "Пудж", "Венга"],
        "correct": ["Лайф Стеалер", "Пудж"]
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "Как называется ультимейт у героя Скаймага?",
        "type": "radio",
        "options": ["Arcane Bolt", "Mystic Flare", "Mana Leak"],
        "correct": ["Mystic Flare"]
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "Какие из этих героев имеют ультимативные способности для массового контроля?",
        "type": "checkbox",
        "options": ["Тимберсоу", "Энигма", "Даззл", "Тайт Хантер"],
        "correct": ["Энигма", "Тайт Хантер"]
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "Как называется способность героя Виндренджера, которая дает возможность сбежать или преследовать врага?",
        "type": "radio",
        "options": ["Windrun", "Focus Fire", "Silent Shot"],
        "correct": ["Windrun"]
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "Какие герои имеют способность для усиления своих атак в бою?",
        "type": "checkbox",
        "options": ["Легион Коммандер", "Акторин", "Рики", "Венга"],
        "correct": ["Легион Коммандер", "Рики"]
    }
]
